有冇人上過goalinn.com買足球野

個網好大，唔知真貨定假

chung 點睇?